你地覺得有咩野係，如果想做就最好幾多歲前就應該去做，過左歲數就幾乎冇可能做到?

例如：
想生仔女就40歲之前好生
想入big4最好25歲之前入
想去wh就30歲之前去

想死就50歲左右就好去死，唔係既話再遲D百病纏身連死既做唔到，甚至已經失去死亡呢個概念，只剩下痛苦

肯撚定係中學溝女屌閪

所有極限運動 最好35歲前
例如跳傘 bungee jump 滑翔傘 飛車
因為有左小朋友之後會怕死唔敢再玩